中華出入口商會捐100萬警察福利基金

icac?

終於有團體捐到過百萬，不過一間科大103萬，差少少呀

做乜鳩？送中過左，佢地生意會好d?

黑金政治

交陀地費？

又有料俾美國國會